蝗童接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！

來自湖北、操普通話的死者母親張秀蘭率先作供，作供期間多次哽咽及抽泣。死因裁判官及死因研訊主任先後多次向她提議短暫休庭，讓她休息及平伏心情。惟張婦拒絕，聲言「可以繼續」，又謂既已回憶起整件事，不想斷斷續續地作供。

張婦形容兒子考上的甲寅年總理中學是「重點中學」，而兒子成績一直保持在前十名內。不過，兒子自中四開始感到壓力，成績開始有些退步。兒子曾透露，學習上有壓力，同學間學業競爭加劇，他需要減少自己興趣所在的打籃球時間，又主動上網報讀補習班。

張婦續指，兒子曾稱不舒服及不想上學，「想喺屋企唞下」。她曾替兒子向學校請病假。而除了不舒服，張亦指兒子升中四分班後，有感校方對名列前茅的學生很重視，排名後一些的學生則不然，「他（死者）覺得自己心裏有一點不舒服的吧」。

老師直指死者說謊 或就逃學一事記大過

張稱案發當天，兒子提早於下午2時許放學回家。她向兒子詢問原因，兒子稱當日下午的通識科課堂是「閒科」，不用上學。晚上，張與兒子如常吃晚飯後下樓散步，其間接到兒子老師布志強來電，指兒子下午沒上學。張向老師複述兒子說法，老師直指是謊話，並謂死者逃學可能要被記大過。

她回家後，老師再來電，要求由兒子接聽。張稱聽到兒子對老師說：「求求你，放過我，我下次改。」張亦稱，兒子不太清楚記大過的意思，認為可能是考大學時會有一個污點，故十分慌張。及後她洗澡時，兒子隔着門說要出去走一走。

她洗澡後發現兒子沒帶鑰匙及電話，下樓找尋20分鐘不果，一度回家守候，其後再下樓找兒子時，聽到保安員說有人墮樓。她上前查看，赫然發現是兒子。她懷疑墮樓一事與布跟兒子說過的話有關，遂致電布查問，布則稱將會致電校長。聆訊下午繼續。

毛主席接見 唔怕 你還有黨啊

祝 來生再做支那人

香港教育制度廢 但依家啲香港細路抗壓能力仲廢

香港真係好危險 国人不要去了

雖然今次係蝗童
但好想同啲細路講 入大學唔會睇你大過小過缺席遲到 夠分就得 有啲科in都唔in你

大陸人自己睇呢啲好重

留返下世改

覺得個蝗童好撚慘喎

香港？

笑撚死 如果死左會變鬼佢知道其實冇影響會唔會激到死多次

大過 . 嚇D 小學生就得

睇你將來會唔會做紀律部隊例如黑警.
紀律部隊Background check會check呢D. 成日缺席遲到的話要解話有排煩.

呢個係一個蝗童曠課唔想記過所以自殺嘅故事

俾狗做嘅工咪拎出嚟講啦

利申諗緊做狗

對啊, 做狗好睇隻狗過去有冇紀律呢樣嘢的, 好似係

On9
中學壞嗰班走晒去做pc

爆locker 偷書賣畀人警司警誡又有
喺籃球場同人開片上差館又有

Bg check 會check你中學有無缺點大過小過 遲到早退？

有icac之後就係 都風光咗唔係好耐

權 力 使 人 腐 化 ！
再 好 人 再 受 歡 迎 嘅 老 師 ， 做 咗
訓 導 主 任 之 後 都 會 變 質 ！ 所 有 訓 導 主 任 仆 街 死 含 家 產 窮 九 代 ！ ！ ！